TWICE大山婆做愛圖...18+

比網民屌到反艇 難怪要出黎SAY SORRY

該叫導又黑

最沒人氣的孩子啊KKKK

牙導該該叫

收聲啦傻鳩弱智樓主

D網民講唔係我..

侍住自己大波就以為大曬牙

佢之前一直都keep 住維持自己形象 今次唔知做咩鬼拍後尾枕

"害怕沒有追擊而自己製造的心情"

有冇人有佢個段直播嘅backup想睇下佢係咩態度,就咁睇覺得佢好八婆

反女權嘅大男人死能曬佢啦
咩年代啊 民主國家仲批鬥女權撚

jyp真係多謝佢
又爆拍拖又鬧網民

中文黎？ 完全睇唔明

咁攪法好驚南南未出返黎TWICE就落神台

佢真係好對唔住佢個名

又串

原諒佢了

咪係
有咩好嬲

圍內講咩又要你班毒撚批准？

道歉露出胸部是常識

癲個喎依對波！